1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

    Метод – это свойство объекта, значением которого является функция. Методы определяются так же, как и обычные функции, за тем исключением, что они присваиваются свойству объекта.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

    Значением свойства может выступать абсолютно любой тип данных: как значением простого типа, так и другим объектом.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

    Это обозначает, что Объект это значение в памяти, на которое возможно сослаться с помощью идентификатора.